覺唔覺戴伟浚條撚樣個樣有幾分似林鄭大仔林節思？

唔怪得咁撚撐共

歸納埋樣衰類

林鄭個仔幾似老母
對死人眼

林鄭個仔幾似忘了愛

柒到

個樣衰撚到

畜牲差唔多樣

歸納埋撚樣類

蘇永康咁既撚款

短命種咁既撚樣

呢條乞衣個陣波台班傻尻重打撚曬飛機又直播，又浚仔浚仔咁叫春

邊撚個呀？

中國U21棄將

有啲似前野戴眼鏡